{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121289104/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "옥스포드 오버핏 솔리드 셔츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsのオックスフォードシャツはゆったりとしたオーバーフィットで製作され、すっきりとした雰囲気を演出する商品です。 ウォッシングを通じて自然な感じを生かし、様々なボトムスやTシャツ、ニットと簡単にコーディネートできます。 素材は綿100%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いする必要があります。 製品の損失は機械洗濯によって保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上の装飾物も人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品や置物を着用すると色移りすることがありますのでご注意ください。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷については補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオックスフォードシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このオックスフォードシャツはゆったりとしたオーバーフィットで製作され、すっきりとした雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなコーディネートに合わせやすいですか？",
            "answer": "このシャツは様々なボトムスやTシャツ、ニットと簡単にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このシャツの素材は綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは手洗いが必要ですか？",
            "answer": "はい、このシャツは軽く手洗いする必要があります。洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物が落ちる恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アイロンかけや暖房器具は使ってもいいですか？",
            "answer": "製品の損失を避けるために、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツにアレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "金属副材料やデザイン上の装飾物が肌と摩擦しないように注意が必要です。また、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツを着ると色移りする可能性はありますか？",
            "answer": "白系の製品や置物を着用すると色移りすることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に収縮や毛羽立ちが起こることはありますか？",
            "answer": "水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管や着用に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意が必要です。また、消費者の不注意による製品の損傷については補償できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 558
    }
}